點解有吸煙區冇打J區

出街見到啲港女著到成隻雞咁
好想即刻打J
點解會打J區
分分鐘可以降低風化案

噢

駁唔到

痴撚線心態
毒撚真係好恐怖

整間vip房咪得囉